唔敢出被竇

驚結冰

開暖爐

肥婆愛冬眠

其他人咁慢嘅

腸

咁你都幾多汗

想攬字你

做咩唔幫手推

要唞吓啲肥膏了

無睇過明日之後？

結到變豬膏

凍到手指都紫咗

唔好俾辣殺po上熱門啦

有冇諗過你手指係紫薯 食得

熱門唔是cctai 哦

戀上你的床?

咩係cctai

我嗰個籠嚟

成班人衝去鑽入佢被竇

攬攬送溫暖

我可唔可以入去訓

diu come

叫主人買衫比你啦

會黐到你成手油

我會做失常漢。。。

我先係主人。。。

我主人

咪亂噏。。。

樓主咪能罷住我張床

你糞開地下

可憐下我調轉一晚

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

Ok

瞓鼻鼾中心

知喇 我對外做埋宣傳啦

係屋企仲著緊短褲

metoo

你攬過？

東南亞手足？

支持樓主冬眠

香港
街係幾凍但屋企唔算太凍仲要開大左個窗

羅弟

支持樓煮長眠

屋企凍過街-.-

is

呢個真

Hi Sir, not doing OT today?

真羨慕你

我瞓街

what-.- me is madam

我同你係入面

冇咩事真係唔想落街凍能到

龍鳳胎

冰咗啲手手腳腳

啲風吹埋嚟想死

屋企無風都咁冷凍

我閂曬所有窗加房門但都係凍

好想托頭但唔想凍親面豬仔

岩岩搭巴士停某站嗰陣 望到樓下條友打喊路 忍唔住笑

我搭船凍到低溫症-.-

好撚恐怖 有海風 會死

一路搭一路心諗點解個港闊咗

128大把前線大隻巴俾樓豬攬咁就唔會凍

雖則我最討厭大隻仔

好型？好威？我係咪要濕曬？

唔敢夜晚沖涼 未暖到已經凍撚死咗

儲熱式cool了敬禮！！！

好彩係恆溫

我啲痰多到一笑好似吹緊笛咁